pizzabox幻之切pizza法

依家興咁樣切pizza?

鋪頭唔認數

最後羅生門

Pizza唔係咁樣切唔通點切

是但啦

咁樣切法 可以邊食邊玩

有人想知再講

乜pizza 要切

我只係知大阪燒係應該咁切

薄脆係咁切架喎, 你食番厚底佢就會正常切